收到💨聽日牙joe系港鐵站派餅卡 👋🏻

有冇手足一齊去支持

系你老母

我去

直落回家食月餅

邊個地鐵站

牙joe照顧好周到
經已安排多位烈士係哂咁多個站到派

而牙joe 都會分別去
旺角，銅鑼灣 ，元朗，長洲，南丫島

中秋佳節唔好下下提人老母啦

叫牙祖送上我office

你派邊個站？

落馬洲

聽日搵u先

盡你老母個老母

收到風聽日連尼住有行動

想見牙joe本人
邊個站？

牠系旺角

係咪榮華？

係牙 豬蛇贊助